樓主係5毛

請block

thx

樓主套今生是第一次好正

is btw 快啲block 我

Hi！五毛

屌你
自認5毛

hi block我未

請你block我

除咗投票
負評都極少比人
更加唔會block 人

ban

上咗五毛list

😂😂😂👍🏻

一早知啦

好好笑真係

u is 中共開的空白殭屍ac

系